想討論下唔夠秤嘅巴

尋日好似話有個12歲巴被警犬咬咗去，其實咁嘅年紀真係唔應該上前線，大家點睇。
見到D擺明唔夠秤嘅，可唔可以勸下佢企返後D？

10歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任。根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁。關於14至15歲的少年人，如有任何其他適當的處理或懲罰方法，亦不得被判處監禁。

我係驚佢地咁鬼奀細，被捉嗰陣會俾狗咬得好傷唧，反而上庭判刑就全部前線都有晒心理準備。